{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 준 무인텔 Drive-in"
    },
    "text": "入室を希望される方は身分証明書の確認が必要で、入室後は未成年者の宿泊、人数変更、ペット同伴の入室、そして自炊行為は厳しく制限されています。この宿泊施設はコロナ19予防のため、完全に非対面で運営されており、ユーザーの安全のために天然フィトンチッド煙幕殺菌を使用しています。大川海水浴場のビーチとアメニティは徒歩5～7分の距離に位置しており、便利です。VIP利用基準で2名まで宿泊可能で、追加費用は1人当たり20,000ウォンです。 お支払いは現場で可能で、駐車場は1室に1台が提供されます。予約されたお客様は、宿の入り口で電話すれば客室の案内を受けることができます。ヘアアイロンは事前にお申し付けください。宿泊は正午に退室していただき、貸出は最大3時間まで可能です。追加使用時間については、1時間ごとに10,000ウォンの費用がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の身分証明書の確認はなぜ必要ですか？",
            "answer": "入室を希望される方の身分証明書の確認は、安全面を考慮したためです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊はなぜ制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は、法的な規定や保護のための配慮から厳しく制限しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室はなぜ制限されていますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室は、清潔さや他のお客様の安全のために制限しています。"
        },
        {
            "question": "自炊行為が制限されている理由は何ですか？",
            "answer": "自炊行為が制限されているのは、施設内での火災や食品の衛生管理のためです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のコロナ19予防対策は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では完全に非対面で運営され、天然フィトンチッド煙幕殺菌を使用しています。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大川海水浴場まで徒歩5～7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "VIP利用基準とは何ですか？",
            "answer": "VIP利用基準では2名まで宿泊可能で、1人当たり20,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "支払い方法は何ですか？",
            "answer": "支払いは現場で可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の提供はありますか？",
            "answer": "駐車場は1室に1台が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約後の入り口での対応方法はどうなっていますか？",
            "answer": "予約されたお客様は、宿の入り口で電話すれば客室の案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンの貸出は可能ですか？",
            "answer": "ヘアアイロンは事前にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "宿泊退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊は正午に退室していただきます。"
        },
        {
            "question": "貸出の最大使用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "貸出は最大3時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加使用時間には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加使用時間については、1時間ごとに10,000ウォンの費用がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 490
    }
}